晉級賠率一巴塞1.19,馬體1.2,必勝2串1

按埋層樓買拎番幾個月大假休息下先
100萬賠42萬8

晉級無得串

晉有撚得過關咩
想燈都做下功課

樓豬按左層樓，而家銀行收左工返唔到轉頭啦

一個星期二 一個星期三
馬體會派既錢買落巴塞到
樓主你走先 我頂住

All in完下體再成筆錢all in疤咪ok

無錯

有無機會入第二關呢

過埋巴塞，考慮緊阿仙奴反cup

下體有保留

應該贏硬啦，祖今年屎到

係
同埋我就唔信下體一場出到多過3球

下體守好穩，祖記今年冇攻擊力

直買利記唔好？成1.85

祖記淨係c朗三隻字都夠晉級
里昂晉唔洗解釋啦 疤狗咁垃圾
祖記串里昂 100萬變1600萬

c朗三隻字?

雞姦朗 = 三隻字

識賭一定賭祖記

猁可以直接買冠軍
今年雙冠

已allin，多謝樓主

收到風曼城今晚炒6粒

家陣仲有得買1.2就快

1.43 買未?

100萬賠42萬8
57萬2係手續費

仲有1.43

馬體守得好好,祖記唔識攻,快買

？

2.29 買未？

買!!!!

1.22 ， 連登仔真係_ 我

巴狗顫抖呀

炒多咗 7球

預言家

樓豬層樓咁就冇左

還我血汁錢

樓豬瞓街

買左樓未?

今晚巴塞輸埋就好笑

CHING收錢未

屌，好柒

樓主還番層樓比我

樓主輸到爆左廠 周圍跑緊數

今晚買巴狗出局先

你咪撚燈埋疤出局

笑撚死我

樓主還我血汗錢